翻intern翻到搵唔到friend去gradtrip是否可悲

今年grad已完Sem，不過之前忙翻intern join唔到friend嗰啲gradtrip，依家已經太遲
有冇巴絲係咁 唔想毒遊

獨遊有咩問題
出左黎做嘢之後
你連約朋友出嚟食飯
隨時都要早幾個月開始約

係冇咩問題，不過總會prefer有friend一齊

果陣GRAD TRIP都冇去
之後人生一直單機

食自己仲好

去過一次獨遊會番唔到轉頭

一個人travel
想stay 就stay
想go 就go
就係要感受freedom

同人去要discuss 呢樣discuss 嗰樣
有時都要compromise 去啲自己唔想去嘅scenic spots

唔錯架 成世人都係咁就最好